#Chat App Front end
Execute  ` npm install ` e 'bower install' para baixar as dependencias
Execute  ` gulp serve ` para subir o servidor para desenvolvimento


Aplicação disponivel na URL http://localhost:8080/
